你玩撚埋我嗰份！

戇鳩鳩！

唉